Ming仔都月薪25萬 唔知達哥搵兄弟錢賺到幾多

仲住將軍澳 住貝沙灣啦

聽講牙達吾收💵做直播

達哥有康城領都高層+首都高層 兩單位收租，佢自己住清水灣半島

成日係果頭頂更見到佢

近來係咪簽左新經理人
高登/連登/一堆facebook page巧合地一齊出離吹奏
最過份係好多借達哥離同佢比 開個post話講達哥 結果一入去一半comment都係d打手瘋狂吹奏ming仔 仲要個個user d points都差唔多

吹撚到 達哥住油塘喎
成日見到佢

佢ocean one都有單位收租

油糖舊屋做studio咋
成家搬左好耐

WFC

雖然反達 但平心而論講句 冇達哥根本冇人識高登 咁連登都唔會出現

aggar 無達哥都唔知識唔識上網

前兩日半山都見到佢
應該去睇樓

我地達哥系吾會衰到賺兄弟錢

我SUB撚左佢 佢就連續幾日射波

佢小氣起上黎告鳩你地誹謗